仆街！！還願下架😡

今日忽然冇得買

隻game 過唔到頭7

黎緊得閒玩
仲諗住今晚買

台仔廢到不堪
食住反共條水仲受歡迎啦

前兩日抄登仔仲話做得好 唔洗理大陸市場
除左中國市場大把人撐
今日就下架修改 果然係抄燈仔

真係好垃圾 道歉兩次已經好撚廢 依家直頭縮番入老母個西到

信佢
又唔有人幾日前話有問題

有，少數win7有問題。

順便check埋d素材

唔出奇
研發方幾別出心裁都好
多數game都死喺經營者手上
亂認錯係最錯嘅一個做法
都冇錯認乜鳩
最後中方唔會對你解封 你又輸咗人氣
弱智

攪到咁大唔下架都幾難.
咁多中間人出現.......

試述下架同認錯既關係

台狗就係蠢
中國13億市場 漏d出黎都賺到傻啦
係要同錢過唔去
現在碰壁了吧
後悔藥也沒地方買去 真可憐

出patch唔得咩 有必要成隻game下架？

你試下睇篇文講既
講緊自己隻game品質有問題同內涵
仲唔係認衰仔咩？

有台灣YOUTUBER講咗，真係有閃退既問題

亦有可能係太多「人」留完評論之後，用「入唔到Game」做退款既理由
又或者係Steam發現太多人退款，要求還願下架
又或者係赤燭要令事件降溫，再咁樣惡化落去就係陷害自己既合伙人、投資者、自己公司的前途。簡單黎講，係怕咗班憤青（台灣＋中共）。

響下架公告之前，赤燭一早講咗幾次唔係有心，會改啦。
點解講到好似而家先知

我知的確有bug 出patch咪得
除非你同我講佢一時三刻搞唔掂啦
唔好一味笑啦 起鋼冇必要好冇?

因為重點係win7出問題，唔知佢點整啦，官方出公告係咁。

限量版
有得炒了

解釋依件事可以有好多面向去睇
好多「香港人」一心叫赤燭死撐，唔好認低威
根本冇諗過撐到行既成本好高，得罪好多人
如果你話為咗「大是大非」都講得過去
為咗道「符」，點解要撐到咁行？
你諗住搞下笑，笑鳩人地主席，人地小器覺得唔好笑，咁咪道個歉，有咩大不了？

準備賣acc
好似之前P.T下架，有人貴賣Install咗P.T. 既PS4

好在買左先

睇文唔好咁表面 錯嘅第一次
玩笑開大咗 認咗咪算
佢地自己都識吹泱泱大國
少少嘢都搞到咁大 廢唔廢咗啲
唔權力嘅象徵 係小學雞咋
講辱華 真係得啖笑 有幾個例子可以證明
（范瑋琪,周子瑜）佢地真係有錯咩?
大陸網民同媒體煲大咗先出嚟死死氣道歉
冇必要再次兜大圈認錯囉
咁做會唔會流失人氣先

自
唔係權力嘅象徵

創作自由vs支那跨國法律

好彩，有高質嘅YouTuber整咗電影版

大把破解有得down

重點係你跪咗都唔見得班癲狗會放過你，而家搞到牆頭草咁兩面不討好真係好柒

一件事還一件事，如果你要赤燭企硬去駁斥所有玻璃心既事件，根本係強人所難，擺赤燭上枱

不如你地諗下，點解當年達哥要因為Backup佬事件停播?明明達哥係冇錯
係因為人言可畏，太多炒作猜測。
我唔係話兩件事係一樣，只係指出件事有好多面向，你係赤燭老闆，你會點做？單純話認低威係片面，唔完整既考慮

咁佢下一步有咩打算我唔知
但係咁做唔太明智囉
作為一個遊戲經營商嚟講
同上面ching講嘅兩面唔討好 牆頭草一樣
真係唔覺佢會有幾深度

唔理有心定真係無意
呢個moment 啲人走兩極化
支那人不斷負皮 反共嘅就正皮

道歉又好跪低又好
支那人係唔撚會轉軚

跪低一次半次都可以話公關
反而跪得太低只會失去埋反共班人嘅支持

睇下最後上返架嗰下有無張符咪知

其實係咪因為閃退而下架真係wfc，佢揀呢個咁敏感嘅時間點大家都只會覺得係藉口，正如而家出面個丁可欣一樣，同堆還願隻驚本身就有既定立場（eg.陸心教等名詞），我自己冇玩過赤燭game，但係就持觀望態度嘅，我明白老闆都好難做嘅，但係只可以話佢呢個決定令我好失望

整依個easter egg就係為左依個效果姐
而家又淆底

如果赤燭今次處理得唔好，以後就會好難搵投資者／發行商
基本上就等於公司玩完
而家出咗事，咪盡量補救

幾日前已經冇咗

點解個領道人咁小氣 一啲大將之風都無
比著侵侵一定無事發生

唔緊要，連登又贏

一早改咗
好似話出咗冇耐就即刻改
被發大係改之後嘅事(開心版應該仲會有)

其實習種好似冇表態
係班媚上者、怕被誅連者自己做出黎既白色恐怖
極權就係咁，奴才要猜測主子既心思

有bug都唔使下架啦
之後出個patch就夠啦
傻嘅都知你係怕俾人cut sponsor先下架啦

會唔會係整game果面d人生命受威脅

太監

應該係想單嘢降溫，支那果邊個代理商俾公安請返去協助調查

有台狗估佢要用頭七做個意頭去下架 之後塞個新結局入去

on撚9 玩得嘢就咪撚認錯啦
由型變柒只需一秒

真係當初咁care中國市場就唔應該放度符入去
比人話2句就認錯 下架
班中國憤青唔會因為咁而買番
分分鐘仍然係被封殺
而家只會得失埋反共既人同台仔
真心2面不討好

又要整又要道歉下架
你咁驚一係你就剩係寫小熊維尼唔出全名喇
依家咁樣真係好肉酸

怕共產黨只會更加被禍害
就好似學校霸凌唔講唔告密 受害人只會愈來愈受傷害

本身小熊維尼符件事只係睇到中國憤青啲玻璃心同可笑自我審查劃清界線
你地就上綱上綫到製作商玩鳩大陸，仲想要求人政治表態，心態同紅衛兵本土派有乜分別
連登仔想反共就自己去馬，網上武勇，現實鵪鶉，要人做啲自己無膽同無分量做嘅嘢

破解版算咩市場？盜版市場？

如果永久下架嘅話
隻驚就會變成傳說嘅作品
會成為都市傳說
到時仲有gimmicks

btw, 到底係玩家發現定係團隊自己放風?
如果係後者 我覺得放得快咗
應該等多一頭半個月
強国人買得7788
個熱潮又開始退果陣先放風

連登仔最鐘意炒車
過多個星期睇下點先

屌你老母咁都要跪

我下架前買左

比壓力恐嚇呢啲點會少吖，跪低都好正常

如果赤燭企硬即係推啲合作伴去死
你單一工作室緊係無問題 贏口碑贏銷量 但係同你合作既發行商 出錢俾你整GAME 依家搞到自己其他工室既GAME以後又俾中國封
如果唔係其他國家有咁上賺錢能力既公司得罪蝗國 隨時執得 因為佢地係痴撚線既 無理性 無法理
縮係人之常情 要硬頸除非唔怕被斬頭 今時今日既GOOGLE 俾佢地回到當年揀多次都可能屈服

支那狗仲唔贏唒
攻埋臺灣tim啦

agger巴打
隨時仲多人買

大陸9000份就係大市場

睇佢fb啦on9

而家仲用fb嘅人仲on9

咁你咪睇佢Twitter 有冇更新囉

希望佢上返架係每一個場景都貼道符

中國人玩開盜版ga wo
你覺得又有幾多人買?
特別pc game, 1-2日內已有得下載

睇巴哈有人解釋 縮係因為注資同發行的合伙人都係大陸 上海?
而且關發行商同注資已經比北京當局派人去調查
咁道德面到睇會縮都正常
因為唔係只係影響到你工作室
關發行商同注資者有機會係要洗八月十五
咁對合伙人而言 無疑是一種背叛行為
其次影響到其他同行

利申 : 我想佢企硬 開左先例次次都可以咁施壓重得了

支那狗語氣行文用字

成陣耕田味

問題重點應該去返咁都要坐監事

係中國自己問題
俾d畜牲講到game廠有問題咁